有冇人試過"再見寵兒"?

之前我隻狗死左,獸醫院個邊就用左呢間野做火化. 本身都冇乜野,正正常常火化完,跟著話送兩個月骨灰位.
咁我個時諗住送既咪試下,點知一個月都唔夠,佢地就扮晒野話有人request將個骨灰送番黎,我個時都冇為意,以為係我屋企人request,後尾問番原來根本冇人request,其實應該係"再見寵兒"個邊唔夠骨灰位,扮晒野話有人request,令人覺得係寵物顯靈之類既野. 佢地日日都full booking, 個個都送兩個月骨灰位,正常根本骨灰位唔夠.
我明白呢樣係免費,所以我都冇強求話要繼續用. 但係佢地咁樣利用死去既寵物,其心可誅 另外佢地某幾個staff係寵物火化之前不斷hard sell你D紙紮祭品 D嘴臉真係好撚市儈
我開呢個post純粹係想多D人知

呢間係咪好耐之前話火化 但其實係棄屍去垃圾堆果間

我上網search都睇到,但係今次我係睇住佢放屍體入去個爐到

做生意只係為錢，其實良心真係唔重要。
人類係可以為咗錢而放棄良心。

呢樣嘢出到嚟社會冇可能唔知。

點解要擺係佢度

咩道理

本身我唔諗住擺,但係屋企人想佢係個度聽下經wor

如果有下次，直接火化完拎翻屋企實無死

係歪曲，但呢個係現實⋯

利申：覺得其實所有咩寵物善終服務都仆街，
因為根本啲人只係諗住賺錢，唔係真心對待寵物！
好憎人當寵物只係一件物件！

屋企自己播啦

假設你相信有靈魂,你同你屋企人應該明白隻狗鍾意見到你地多d